發現選民登記出左問題

我收到有D消息,
FAX機長期唔通
網卡申請有問題,登記唔到
你地有無收到咁既情況??

唔係下三流到咁既地步下話

電郵 用電郵

dllm 今晚返去email

借一借位 唔好意思
麻煩幫手推推

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

推

有冇手足連auto reply 都收唔到

全世界留意，一定要收到選舉事務處既自動回覆電郵佢地先會收到，如果收唔到就係佢地電郵爆左，要再sd過

用網上平台upload 唔會爆

用email send

Fax 可能 jam 曝
email or upload

我一早登記左, 只不過見到有D whatsapp group有人咁講

Upload 咗 喺咪得咗14日內會有email
前幾日upload咗 未收到+check唔到自己

我Upload唔到，最後要email過去

收到呢封，咁係咪ok啦？

我都唔肯定，但係我...

點解我嗰封咁唔正常

sd多幾封啦，記得連地址證明，就咁影就得

我朋友登記完都係咁 姐係點

form@reo.gov.hk 你sd呢個？

我重新sd過都正常wo

Me too

啱啱收到email 個auto reply
而家驚佢網上平台又收到dq我